有冇人聽過環球專上學院 (UCHE)？

有冇人讀過UCHE 商科 Top up degree？
喺香港有冇認受性
聽人講可以澳洲升學
( 我表弟對呢間嘢有興趣 )

更正：係環球專上書院

垃圾
Ive好過哂依啲

讀禾恒點解唔好

環大

環球一定好勁

讀完好勁
可以去百佳做收銀

How much ？

呢間係野雞學校
專門發明美容妹
美容妹一定實問你有冇興趣投資
叫你陪佢一齊做 facial

又係呢間HKUE 年年都有水魚

樓主去呢個Post睇完就明哂

有冇得讀global business

當然無啦 人地係專業既'Marketing'課程

你做水魚試下咪知

LM

佢哋有WhatsApp Group...仲要叫進階Utas 班友真係當自己係大學生

呢間=hkue

正解

根本一樣 樓上樓下鋪姐

聽都味聽過

裏面啲人仲哀過毅進仔

毅進都叫垃圾 呢間就

我覺得可以開個Post整合下

反正有WhatsApp Group可以起底

傻先喺香港讀top up

報讀非本地高等及專業教育課程前，注意該課程是否經已辦理註冊或豁免註冊及相應的資歷架構級別。切勿一次繳交全部學費。要索取並保留學費收據。如有疑問，請到教育局網站查詢。

教育局關心您。

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
上水遊行路線更新

你覺得嗰Post唔啱？ 想搵人證明？

DSE仔你哋好彩啦

入佢哋'大學'Group問下佢哋讀成點

佢哋會比最真實既答案你

up

Thx 巴打

p

冇，但一听就知係伏野

我真係唔明點解唔去讀ive/hkcc/HKU Space之類嘅學校係都要讀一啲冇認受性嘅學店
樓主好好勸下你表弟 依家收手仲嚟得切

我表弟己經報咗 IVE

咁米好囉起碼係政府機構嚟

但你表弟其實本身想報咩科

美容雞從來唔會發表政治表態

每年都見一次呢間嘅post

呃錢course

PUSH

黑店
讀咗就收得皮

u

UP

抵制真學店 你我都有份

其實淨係上網都覺得呢個UCHE真係好窮 根本都唔似一間學校 可能仲差過能仁

推

咩黎

小心有個叫 Yvxxxx Chx
佢係UCHE 美容妹

咁嘅樣

屌 今個暑假番過 未開工就quit左

Global business d fd黎？

死啦我個friend冇332222都入到個間唔知咩大學（當然唔係八大），跟著佢同我講話個間大學要佢係香港讀完兩年去澳洲讀，佢係咪水魚？

你問下佢係咪 tafe sa

係呀

Oh my God thank you for answering

緊係讀啦

有無宇宙銀河系環球專上學院?

看課程認可性

個名賴勁咁。

唔好啊

屌，我男朋友讀緊呢間

伏撚到仲要勁貴學費，配套都衰過人

臭雞

拉

好撚樣衰

傳統大學既附屬學院既top up 好難入咩

點解咁多人問呢D 野雞

垃圾黎 利申比人呃過

有fd讀緊，佢話自己查過先讀

比左幾多

比左18000 好彩拎得番

點拎？
唔係會拍片？

唔讀之後退錢

無拍片啵 我係開學前就話要退學先拎到

佢唔係係你比錢果刻錄音？

無啵

嗰名咁似指南針大學d fd

透過 HKG 分享一則貼文：小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

係同一個集團都唔定喎

發夢見工比人帶咗上去 旺角恒利中心三樓一出lift門對住個間 / 中匯商業大廈18-20樓

發夢only，連仔唔好del 我AC.

透過 HKG 分享一則貼文：小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

透過 HKG 分享一則貼文：交友app 美容教育Marketing Sales 騙子 Crystal Li 貼圖區

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

[等我都幫手補多幾個條link先]

美容雞查詢網

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 01

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 02

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 03

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 - (Sales 名單 更新中)

加藤乙女的休息室

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

「轉䀡」

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友
[black][/black]

各位DSE學生報讀任何課程前，請先查詢有關課程是否有HKQF（香港資歷架構）的認可，切勿因為一時大意誤信他人被騙。

資歷名冊官網

資歷搜尋

基本上傳銷或者詐騙的人，他們喜歡先入為主，不停感情勒索，裝作大家感情深厚

帶你去見工：
「要為屋企人著想，賺多啲錢」
「讀大學冇用㗎，呢份工先有錢途」
「有錢途再追逐自己夢想都唔遲」
「好自私，只顧及讀書，真係好好好自私，錢又媽比，家境又5好，明知讀完得萬幾蚊，照顧5到屋企，你又讀得5勁，點解要讀？」
「問你要揀買樓定讀大學，又問你憑咩講話冇時間讀書（因為平時有出黎發夢）

帶你去傳銷學校 ：
「我想你改變自己」
「唔好輕易放棄，放棄自己將來」
「ive/副學士/hd 冇用㗎」
「想識d有上進心嘅男仔」
「d顧問好嚴格，記得帶齊所有身份證明文件/證書」
「張證書有poly 認可㗎，你讀其他之後出嚟做嘢冇用點算」
（poly 你老母，打過去poly 話唔撚係，只係出席活動的證書，唔會有咩學歷證明，食屎啦臭雞)

帶你去美容：
「我帶你去做facial呀/你陪我去做facial呀」
「我當你是朋友才給你這優惠」

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

繼續binc

[轉貼］

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

叫你去interview個個聲稱人工係每單Job計 每單job有4位數字，Interview個個就話係計人頭 教育同醫美都唔同計法，前後矛盾

教育分 1-5 6-30 31-465 （重有再上
1-5:$1000/1
6-30:$1800/1
31-465:$2400/1

醫美就計%

佢地聲稱自己唔會由個客手上拎錢
係客比錢pr公司搵到嘅合作機構
再由合作機構比返佣pr即係佢地

中匯商業大廈18-20樓
19樓主要做interview / training，18/20樓好似係office

有環球呢兩個字 即刻出晒水 濕撚晒

仲推緊

Push

國力好過佢啦

admin 如果要del 唔該del 此回覆，唔好del 我 ac。同埋del 之前請詳細閱讀以下link, 係咪要咁怕事，睇住班學生仆街。

感謝🙏🏼

透過 HKG 分享一則貼文：[大學生小心職場陷阱] 小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

[轉貼］
[第一次轉貼同整合］

招聘人員/教育美容雞姓名:Tissue
電話:67070566
IG: ctyast (原名:cty.tissue)
Snapchat: tissue617

更多資料及圖片:

###############################################
中文名:張/謝曉豐
電話：91540058
另一電話: 57291723
英文名係: CHANG HIU FUNG / Hyo Pung
最新IG: jor0728dan

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：鄒毅婷 / Chow Ngai Ting
別名：紂王/呀婷
電話：98063181
另一電話：94566645
另一電話：67008588
IG: cwchowcwchowcwchow121

叫人見工 paradise marketing firm

更多資料及圖片:

###############################################
Sam Chau Wing Sum 周詠森
主要工作電話：68489706 (可以 iMessage)
次要電話：61626078
FB: Sum CW
IG: cwsum1201 (原名：chauchausam)

更多資料及圖片:

##############################################
美容鴨名：蔡浩賢 / Ian Choi / Hoyin
電話：60896985
另一電話: 68046006
IG: hyianhy
另一IG: hy1202choi (原名：hoyin_chy12)

更多資料及圖片:

###############################################
Hugo Wong （電話更新）
(Champion Team 成員）
(Team 名未必最update)
全名：Wong Chi Leung
電話：51606397 (已停用）
另一電話：68246777

更多資料及圖片:

###############################################
Tony iu (會化身為教育 or 財經顧問)
全名:iu chun yam
最新電話:95041711
電話:92018153
另一電話:57167688
IG:iuchunyam
另一IG: tofu_icy
更多資料及圖片:

傳銷公司(KJ Team) 經歷

事主係該公司遇上本post 提過的 Hugo Wong 與 Cherry

###############################################

姓名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
電話: 59920798
電話: 51610763 (可以 iMessage)
最新IG: yyyyy_1ii (原名:totor.00 )

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資料及圖片:

以下資料為騙徒曾使用的AC
電話:61179187 (已停用)
電話:64668426 (已停用)
ig: aiiizzii (前名:cc.1iiii) (已停用)
另一個 ig: icyiiiiiiii(前名:1nn1ee ) (已停用)
另一IG: lyy_1ii(已停用)
Snapchat: crystal1i

###############################################
姓名： 可可 / coco / Cheung Tsz Tung
IG: special_coco
另一IG: cocoooo_ctt
電話：68210512

更多資料及圖片:

###############################################
姓名: 黃雪瑩 / Wong Suet Ying / Cherry
電話: 54094639
IG: c.h.e_che913
(IG 原名：cw_suetying319 或 cheche_3.19 ）

更多資料及圖片:

###############################################
名稱：Sabrina Lee 欣欣
電話：51102667
另一電話：97615603
IG: sabrina_yanyan
另一IG: sabrina0419.maki

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：kelly chan
電話：68997039
IG: ck._.kw (原名：c_.kawai )
Snapchat: kawaichan1524

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Gary Leung / LEUNG TING CHEUNG GARY
Tel: 92372601
Tinder: 藍晨
wechat: garygaryltc

更多資料及圖片:

###############################################
Name: Ginger
tel: 65347140

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： Ashley Kei/ June
tel: 60612481
IG: Ashelykkk
FB: Ashley Kei
HKU Year 2 精算
Age: 21 (19

更多資料及圖片:

###############################################
姓名： shiro / yuki / 蘿白
電話：62156731
電話：91678522

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：Ying / 啊盈
電話：54205982

更多資料及圖片:

###############################################
姓名：coco / Ng / wsng
電話：65803268

更多資料及圖片:

佢哋嘅對象通常係DSE學生，等佢哋DSE衰咗，內心受打擊嘅時候，水佢哋讀d冇HKQF嘅課程，屌佢老母呢啲垃圾課程仲衰過IVE，人哋讀IVE起碼有機會上返8大，佢哋呢啲仆街垃圾課程衰到連政府認可都冇，連想入返政府做CA/ACO 嘅機會都冇，更加唔駛諗過唔過到私人工嘅HR. (係呀！你連IVE都不如呀！）

當然有d on9 仔唔信，話可以將來去評審乜柒乜柒，網上d人中傷佢哋，咁我只能講條路自己揀，仆街唔好喊

突然叫你做facial
大佬可唔可以專業小小

姓名： annie / grasssss / grass
電話: 60162560 / 92495726
IG:

更多資料：

無hon大學

Up

推呀 屌 上過去聽幾堂 覺得好撚怪就無再去
好似2月同6月係「請人」季節

佢哋話公司叫 chcomany

係呀屌 好多大學生走去做 見到至少十幾廿個新人入去 佢哋啲"對上"會無啦啦打電話R水吹 又話做完facial好正 無聊問下你點咁樣

間facial 係雅蘭㗎

間垃圾美容院我記得叫 pretty renew ? 有冇改名 ？

無

啲人好鍾意share經驗 例如 話自己讀緊U 廿歲左右 屋企好窮 入到嚟 月入6萬不是夢
又話咩日日的士返放工 廿五歲買樓
係呀 佢哋好好搵 啲錢咪你身上搵囉

細路仔唔好俾人呃 班水蛭係想你報班 R埋你身邊啲朋友落水咋
咁好搵又無咩條件限制 香港地就唔會有人失業啦

HKUe

無見到

以前有中同做
唔知佢宜家有冇做
佢宜家好似幫前線義補
唔知係真黃定搵水魚
佢宜家讀緊final year

如果宜家冇做就唔好爆了，
主要想針對宜家仲做緊，扮黃呃人嗰啲.
例如下面呢個咁
名：asha
電話：98039306

以下加密有部分對話圖

讀哩啲垃圾課程 去紮鐵好過

騙徒Crystal Li李婉瑩新電話號碼: 91570141

呢個騙徒係大陸人，由汕尾移民落黎香港，專呃d DSE 學生去報冇資歷級別 (HKQF) 嘅課程，另外會呃女性去美容院

更多資訊：

除咗美容，仲有SELL 教育，中醫，脫毛，投資等等

Champion Team 另一成員
如果去見工會見到佢
(與Sam Chau Wing Sum 周詠森，Hugo Wong 及 三金合作）

行業：教育及美容傳銷
花名：Crystal Li / 水晶梨
中文全名：李婉瑩
英文全名：Li Wan Ying
常用工作電話：91570141（Updated)
另一工作電話：51610763 (可以 iMessage)

騙徒Crystal Li 與 英皇金融集團營業代表之合照

警告： 投資有風險，參加任何投資課程及買任何投資產品前，請先了解清楚有關風險

反正年年都有傻仔入呢d課程包括我所以我知佢哋嘅心態，比人呃左幾萬佢哋就會醒架啦最慘係比人呃左之後咗仲要盲目相信呢個課程係抵嘅

Wow

留名
有個美容雞我識

以下係佢部分冇p圖嘅真樣

以下係條女部分聲音 Backup

同人plan 升學路線?

想叫我個fd上去

番工幫到人?

幫DSE 學生?

自稱讀電影v1

自稱讀電影v2

無端端講美容 v1

無端端講美容 v2

無端端講美容 v3

部分美容收據

Ching你讀咗幾耐先quit?

幫推

UP ar

真年年都有
係EVERY FKING YEAR

有fd讀緊一個course 話係香港讀兩年之後可以去乜鬼都柏林大學讀書
想問有無伏 係KAPLAN搞嘅

你勸佢回頭是岸啦，而家quit仲嚟得切。

所有無成棟校舍（即係好似你中學咁）都唔好讀
特別係商廈入面既“學校”
全撚部都係呃錢

佢已經讀咗年幾 考埋ielts等緊過去
勸佢仲屌鳩翻我轉頭

隻支那八婆比人封完AC 竟然再開個新AC呃人

舊AC

新AC

好重支那味

推到美容雞仆街

點會有人讀呢啲聽都未聽過嘅學校

仲要係美容雞出產地

Hkue/UCHE/TAFE/University Of Tasmania
最好同珠海明愛能仁東華Theu合拼做一間大學
珠海就專開文理科
明愛東華就專開理科+醫科
能仁就專開文商科
Thei就全開
咁應該可以收哂至少全2學生入所有大學

似賣廣告。

正

推！

支那騙徒照片補充

我都曾經差啲進入呢個陷阱
一開始電話打嚟話做過問卷
問佢係咩問卷又答得唔清唔楚
之後我自己估估下佢又話係呀係呀

之後約咗我上去 一對一見面
係咁sell自己間學校有幾好
最後畀咗500蚊留位費

之後覺得唔對路
打去政府機構問下 係唔係呃人
原來冇香港專業認證
即係話好多老闆都唔會認同你嘅呢個學歷
即係讀完等於冇讀 去外國就唔知喇

最後全校笑鳩我
因為淨係得我一個畀人呃500蚊

不如叫admin 開個新功能長期頂置校園台/校園台每一個post 算啦
間野咁垃圾 擺係校園台都厭阻埞

條女做雞都唔掂 咁樣衰
所以咪話 上帝係公平既 雞都唔係個個做得

IVE, Shape 好過呢啲垃圾，起碼啲programme 有資歷架構認証，而VTC又算係政府有份嘅

支那騙徒照片補充！
以為改過名，報細年紀無人認得？
仲有扮咩香港人呀八婆，改番你講嘢d口音先啦

環球專上，咁似d自己用商業登記開公司扮係學校，水人讀course然後俾張得自己公司認，街外無人承認的証書(廢紙)

有，好正好有認受性，快啲讀

唔係講笑，巴打
未聽過間公司就碌卡係白痴咗啲
叫銀行封卡同話自己冇碌到條數先

我都知我蠢可以叫銀行凍結咗條數唔俾佢過數㗎？

可唔可以講埋點做

我個親戚又係差唔多情況比人呃
佢去狗屋備案
如果真係唔想去狗屋就直接去銀行問下
不過預拎唔曬錢

拎得幾多得幾多呀 點樣同銀行講個交易有問題

UCHE ???

係

我有朋友自從讀完UCHE商科 ( 佢唔係傳銷狗 ....好人一個)

畢業之後已經不斷讀其他非野雞課程證書

搞掂咗 佢話俾over 一半嘅學費可以退款 就咁填張form就得 最好彩未開班sale我條友勁衰 明明個垃圾course係1月上 但full咗 可以開個2,3,4用俾你地上 但都係報1月班

巴打我想問當年退學退款嘅流程係點
聽佢講我係填form 佢地過一個禮拜佢contact我 咁跟住幾時會退返啲錢

退得一半？

未知呀

正常應該全退喎

佢話過一個星期打俾我 而家張credit card 爆咗

唔好信，佢大機會想拖你時間

應該點做？

同你講過，一係唔怕死就狗屋備案，一係打去同銀行凍結張卡先

好啦

果陣好似等左一個月左右 佢打電話比我 聽我講到時上返去學校拎支票走人

快啲仆街死